Hoy Miércoles 4 de Octubre se celebra en todo el mundo el Día Internacional de los Animales, día durante el cual diversas organizaciones e individuos aprovechan para educar en el respeto hacia los animales no-humanos.

Igualdad Animal realizará en este día varias acciones en diferentes ciudades. En Madrid varios activistas se encadenarán a las puertas de un matadero para denunciar la matanza de animales para nuestro consumo y con el objetivo de difundir el vegetarianismo; en Lima se pondrá una mesa informativa en el anfiteatro del parque Kennedy de Miraflores y en Huelva se realizará una acción para pedir respeto por los animales.
